其實地震對支那未必係最傷

應該要海嘯，沿海地區普遍富庶

技術上有困難但搞鳩班暴發蝗令佢地一夜間由食魚翅變成屎都無得食的確係支爆最有效方法

香港死先